10月family trip，求福岡airbnb分享

10月一家五口去福岡自駕遊，
而家PLAN緊福岡＞由（湯）布院＞佐賀＞福岡。
今次帶阿爸阿媽，再加我一家三口（兩歲女），
日本酒店本身地方唔大，
除咗由布院一泊兩食，其他盡量想搵airbnb住得鬆動少少。
想知有無日本通提供一下意見，
福岡民宿住近天神村係咪較方便，又唔係好貴？

酒店大唔大黎講... 你全部book twin room其實唔會細

btw 如果係搭JR為主, 就住博多附近啦
搭巴士為主就住天神啦

自駕應該就無乜大分別？

計埋成本好似BNB平少少

你點自駕法?
日日租車還車定係一炮租足咁多日先
酒店一般有停車場, 即使要收錢都方便啲
bnb你就要搵定過夜車位

能該會由頭租到尾
bnb自己搵車位無問題
所以諗緊咁多夜都住同一間民宿
始終小朋友行李雜物多
盡量唔駛轉地方

湯布院有一咋airbnb 係集團式經營 每間房都有私家溫泉而且價錢唔貴 我今年新年先去完 叫陽平安旅館咁既名 佢隔離左右都有呢d 民宿

睇睇先～湯布院除咗老街同個湖，仲有咩地方行／玩／食？

LM

我11月去！

我10月頭去，預計玩６日，早機去早機返。
不過我個女第二次搭飛機，仲要３個幾鐘，唔知佢得唔得
上年一歲去過台灣，個零鐘全程訓教，無乜扭計

湯布院就係咁多 但你詬周邊就好多野玩
你可以去付近一個動物園 係果d 有走入去唔同動物區可以餵獅子老虎食野既動物園 如果你自駕遊仲可以自己揸車入去 另外仲有其他小動物既園區 袋鼠 貓狗 馬仔 咩都有
仲有別府地獄巡禮 睇唔同既溫泉 幾壯觀 必去 果度仲有個叫地獄蒸既野 係用溫泉蒸氣去蒸熟d 野食 好出名 但我果次冇去 仲有如果你自駕遊可以揸上個展望台睇下別府市全境 全個市都冒蒸氣煙 應該冇咩地方見得到
之後仲有個九重夢大吊橋 我就冇去到 好似話可以見到個暴布 我覺得冇咩特別

ching知唔知動物園叫咩名？
同埋湯布院去別府，應該都方便？
諗住stay湯布院一晚，第二日快閃別府，再返福岡

我10月頭去，預計玩5日

同媽子去

自駕遊！

呢幾日砌緊行程(盡量唔會太頻撲)
到時再同CHING分享下

巴打
$399 link